今年TGS悶到好似冇發生過咁

最特別應該得比老任早洩左嘅mhr同nier隻超大figure

D gameplay可唔可以玩得好少少
隻隻驚d gameplay都好差

連全新game發佈都極少

幾時完？望佢放晒係最後一日

見到d手機game已經唔想睇

收左皮啦

我諗個個度梗ps5條水
乜柒都唔公佈住

絕對係近年最廢既一年
連日廠自己都唔注重，間間廠各有各live

就mhr就已經夠我打飛機了

有D乜野大料？

好似連新機埋首發都無咩畫面睇咁
相反隻 mhr 應該做得 8899

同時比武肺夾擊
某程度上都諒解堆日廠
但都真係冇料到得太緊要

MH x2 可惜比老任提早爆料
nier
暗榮幾隻game
電車go

其他我已經數唔出了

比武肺整左成年當然冇咩野睇

有大料就擺去Xbox/ps做勢啦
自己搞壇嘢冇乜好處

Nier講咗好耐啦

叫做公佈左日期同一堆周邊
對比起其他算叫做多人留意少少

其實成個show最有料係暗榮，不過我諗唔少人同我一樣期望值=0

話曬都係e3之外遊戲界最大盛事
同埋xbox/ps自己發佈嘅口味到目前為止都係好偏鬼佬市場

一隻日系PS5護航作都見唔到

好撚悶, 得capcom 有野睇,其次係暗榮

覺得已經好過Summer game fest

得一堆已經公佈哂嘅野
然後搵幾條友喺度假笑住咁試玩幾個鐘

其實ff16應該等多幾日係TGS先公佈

咁ps5又會比人話廢

無elden ring 唉

見到騰信, 華為, 上海莉莉絲班狗屎垃圾都去開LIVE就知今年TGS真係收皮

以後只會越黎越多
不論e3,game award都會無處不在
tgs就更加唔洗講
日本年輕一代已經完全比支那手遊支配左
中共應該都估唔到喺呢方面會咁成功

都要多得日本本土唔爭氣既
艦女人不思進取搞到碧池航線打得入日本
後面仲有少女前線明日方舟食住上
依家app store除左傳統大廠既game之外好多都係支那game扮日系

根本就係
PS5瞓喺度都贏
駛乜咁落力

xbox無人買都無計

公佈左三國無雙8咁正都唔大件事？

吹水多個遊戲畫面

播片都係播返舊片

講呢樣老實講你又真係吹大陸唔脹
起碼佢地真係有搞過遊戲性
日本果堆全部一色一樣

你講緊東南亞定全世界先
如果你覺得全世界都無人買xbox咁你都幾井底

要就賣價好難有大突破

真得Capcom叫做有野睇

MHRise、MHS2

日本廠冇咩只針對日本市場嘅新game
針對國際市場嘅一早俾sony,ms爆曬嚟谷ps5,xsx銷量

PS5出大貨同多人買之前，d game廠應該都唔投資太多去搞住架啦，出完又無人買

open world game其實好難整得好玩，但好多廠現在都出，不過十隻有7隻都唔好玩既，悶到嘔

今次xbox好多地方都搶到缺貨喎
MS又買廠又推gamepass，咁都仲叫投入少?

GTA咁就可以open world，好似之前MGS5用open world勁on9